睇完果燃台對魚蛋革命既紀錄片有少少感想

今日訂閱左蘋果先發現果燃台D片咁豐富
多謝蘋果還原成件事既前因後果, 特別片尾播每個義士既資料真係好震撼
每一個都係有血有肉既年青人, 因為依件事奉上左前途
班義士真係好撚勇武, 真係由衷佩服

本民前各成員及魚革每位參與者, 請受小弟一拜

我地唔可以比義士既血白流, 監白坐
我地一定要繼承佢地既意志 (講緊幫襯多D小販)
黎緊星期六就係一個好好既機會, 繼佢地光復上水光復屯門之後, 我地要代埋佢地果份去光復屯門公園

我冇野講

天琦

課金 3$覺得唔撚夠

因為樓主推薦睇咗
睇完真係好佩服魚蛋義士

推下